有冇人都瞓唔著，入黎同我傾計！

今晚冇同男朋友facetime
好悶呀

Me 仲要聽日考dse

唉屌激嬲咗條女啊
啱啱同佢傾電話個陣up錯第二個女仔個電話no.
點搞

而家打比佢唔聽 wtsapp佢唔覆

點tum返佢啊嗚嗚

加油呀！
唔好再禁電話啦
快d瞓啦！！

你又真係抵死既
咁都可以up錯
你啱啱點講先
佢知道係另一個女仔既no.?

因為另一個女仔係佢best fd
我之前又鍾意過佢

我道哂歉認哂衰仔啦

瞓唔到又走咗落街買酒
自己對隊緊罐佢鍾意嘅味，但我覺得入口唔好嘅嘢
好掛住佢
點解會分開
屌
fml

我當年dse考得唔好
不過最後都入番U
所以唔好俾咁大壓力自己
盡左力就得
你真係早d瞓啦
禁電話係唔會瞓得著

訓唔著。。。今日鼓起勇氣係學校問左個陌生女仔拎電話 之後wts佢 但係佢好似唔係幾想理我咁 我問一句佢就答一句

陌生人你想點應

唉
我係你女朋友真係心都碎
我諗佢今晚都未必會下左啖氣
如果係我
我會希望我男朋友不斷wtsapp tum我
下左啖氣先會覆

係學校都算有見過 我都係要求做個朋友

咁大膽
勇氣可嘉

好撚掛住佢

願唔願意分享下

除咗同校有無其他交集點… 搵啲common topic 撩下佢囉

屌
我真係好重視佢㗎 純粹口快快up錯
如果咁樣分手真係抵撚我死
啱啱佢講咗句我諗緊我係唔係應該仲同你一齊之後收咗線
唉屌屌屌屌

由sem3開始留意佢 之後咁岩今個sem又見到佢 不過依加就完sem先肯去問 但係問完自己好似仲失落

我都唔知 我對佢認知係0

學校有無啲咩校隊好極或者好爆嘅嘢之類

佢有冇睇你wtsapp先

自己小器多疑激嬲咗佢，話再係咁落去無意思，但我仲係好鍾意佢。再求佢已經唔理我

你洗唔洗exam?
試下問溫書d野？

我都唔知男人小器好唔好
我有時想男朋友小器d
佢咩都唔問
有時覺得佢唔係好著緊我

要啊 下個月exam 我都有諗過咁樣 如果佢唔識我都可以教下佢 唯有試下咁樣增加下好感先 btw其實佢肯比電話我係咪都算係咁 其實一個女人有無可能係一個男仔問拎電話而拒絕？定其實係人都會比

比電話起碼對你無反感先…

睇情況
我試過係街俾人問
我拒絕咗
不過如果係同校
正常都會比既
拒絕再見到咪好尷尬

但真係會有女仔拒絕人？ 果時我見佢塊面紅過蘋果

拍拖係兩個人嘅事…如果你係著緊佢嘅咪自己行多步理佢多啲? in a relationship 嘅時候好多嘢都好易講到傾到，唔好去到救唔返先後悔

我都有諗 可能佢已經後悔左比我

其實我地係long d
幾乎晚晚都facetime
又交待曬行蹤
我有時反而怕佢覺得我煩

有一次我發脾氣講過呢個’著緊‘問題
佢話怕我覺得佢小器先唔問

但佢起碼有覆你呀
後悔俾可以直接唔覆/block你

屌你老母咳到肺癆咁款瞓唔着
Hall出面啲人又嘈撚住晒
嚟緊兩日仲有一堆test同功課

冇

無互動咁 睇得出佢份人係怕羞 被動既 我有個女仔fd原來都識佢 但起碼佢覆佢係有表情符號 覆我就得幾隻字 唔覆/block咪仲老尷

有冇喉糖食當粒頂住先
sem尾好chur
捱埋佢

個肚好滯 訓唔到

一到夜晚就好多無謂野諗

Grade已爛
晨早半放棄狀態

佢wtsapp洗唔洗禁入去先睇到？
一係試下sms囉
佢點都睇到掛

再試多一排囉
你知唔知佢感情狀況係點先

帽事呀嘛

例如呢